雲加：好彩山神唔係DC

【體育】阿仙奴領隊雲加向記者透露，慶幸阿歷斯山齊士不像車路士射手迪亞高哥斯達一樣，見錢眼開。

車路士主帥干地最近應十分「頭痕」，皆因傳出頭號射手迪亞高哥斯達，為轉戰中超詐病缺操，雖然這位意大利籍領隊，已在周六大破李斯特城賽後，強調哥斯達是真的受傷了，但外界仍是半信半疑。雲加（Arsene Wenger）此時加把口，表示在兵工廠陣營中，沒有這樣的煩惱，即使現時「跳草裙舞」的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），並不是那種貪圖錢財而尋求轉會的球員。

「我寧可有一些一直想比賽，而不是那種不想比賽的球員。」雲加談到上周六4:0大勝史雲斯時，被換出後不開心的山齊士。「我也有很多問題要解決，但沒有像哥斯達那種急切的問題。阿歷斯山齊士是那種永遠想要戰鬥的球員，有時我們不需要他這樣做，但他仍會覺得不足夠。」

雲加重申，和山齊士之間沒有不和：「這只是比賽一部分，我每個球員，都想獲得比賽時間。對我而言，這不是一個傳媒要去寫的故事。」

阿歷斯山齊士與兵工廠的合約，至2018年夏天屆滿，現時仍未動筆續約，早前有傳，中超球會也已吼中這位智利前鋒，但暫時沒有下文。

電叻

反雲狗冇性

雲爺爺

阿d球員真係好，唔為冠軍唔為錢，踢波為興趣

講錢=25

山神轉會＞我轟

係阿狗到踢波真係唔知為咩 為錢又唔係 為杯就更加唔係

為興趣為理想

迷雲迷到short撚咗

錯錯錯
全部都係為雲爺爺

雲加又贏

Ching睇透晒
臭燒都要雲爺爺留底先續

山齊士講到出口你就柒啦

係因為阿狗係唔為冠軍 唔為錢嘅球隊入面最top嗰隊

雲加好波

咩理想？

可以維持一貫位置

4

山齊士未必係，不過早幾年曼城隊波有幾個熟口熟面

Ggggggggggggg

由阿記去鏝就係貪錢係咩logic?
鏝比阿記更有爭冠既雄心